眾籌夾錢畀班南亞人去排隊入機場條隊無限loop有無得諗？

橫掂佢地咁鍾意排隊
最多畀埋gip佢
成件事幾似遊客

都唔想話你五毛
點解要比錢人做 比人入位？
我地有既係人

香港人都可以出埠，點解要請南亞裔
仲有南亞裔嘅香港人都係香港人
請勿分化